msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: dpkg\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-25 13:28+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2008-07-08 02:31+0000\n"
"Last-Translator: Aron Xu <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17995)\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-04-15 05:01+0000\n"

msgid "%s died from signal %s"
msgstr "%s 死于信号 %s"

msgid "%s does not exist"
msgstr "%s 不存在"

msgid "%s failed with unknown exit code %d"
msgstr "%s 失败于未知退出代码 %d"

msgid "%s gave error exit status %s"
msgstr "%s 提供错误退出状态 %s"

msgid "%s is not a compression level"
msgstr "%s不是压缩级别"

msgid "%s is not a plain file"
msgstr "%s 不是一个文本文件"

msgid "%s is not a supported compression"
msgstr "%s 是不支持的压缩方式"

msgid "%s is not a supported variable name"
msgstr "不支持 变量名 %s"

msgid "%s(l%s): %s"
msgstr "%s(l%s): %s"

msgid ""
"%s(l%s): %s\n"
"LINE: %s"
msgstr ""
"%s(l%s): %s\n"
"行: %s"

msgid "(Use -d flag to override.)"
msgstr "(使用 -d 参数来忽略)"

msgid "-s%s option overrides earlier -s%s option"
msgstr "-s%s 选项会覆盖之前的 -s%s 选项"

msgid ".orig directory name %s is not <package>-<upstreamversion> (wanted %s)"
msgstr ".orig 目录名 %s 不符合 <package>-<upstreamversion> 的格式(理想名字为 %s)"

msgid "Debian %s version %s.\n"
msgstr "Debian %s 版本 %s。\n"

msgid "bad line in substvars file %s at line %d"
msgstr "在 substvars 文件 %s 的第 %d 行发现损坏的行"

msgid "badly formatted heading line"
msgstr "格式损坏的头行"

msgid "badly formatted trailer line"
msgstr "格式损坏的尾行"

msgid "badly formed line in files list file, line %d"
msgstr "列表文件中有格式损坏的行目在 %d 行"

msgid "binary file contents changed"
msgstr "二进制文件内容已改变"

msgid "can't parse dependency %s"
msgstr "无法分析依赖对象 %s"

msgid "cannot change timestamp for %s"
msgstr "无法改变 %s 的时间戳"

msgid "cannot combine %s and %s"
msgstr "不能将 %s 与 %s 结合"

msgid "cannot make %s executable"
msgstr "无法使得 %s 可执行"

msgid "cannot open %s"
msgstr "不能打开 %s"

msgid "cannot open file %s"
msgstr "无法打开文件 %s"

msgid "cannot read %s"
msgstr "无法读取 %s"

msgid "cannot read link %s"
msgstr "无法读取链接 %s"

msgid "cannot stat %s"
msgstr "无法检验 %s 的状态"

msgid "cannot stat directory %s (before removal)"
msgstr "在删除之前无法检验目录 %s 的状态"

msgid "cannot stat file %s"
msgstr "无法检验文件 %s 的状态"

msgid "cannot write %s"
msgstr "无法写入 %s"

msgid "continued value line not in field"
msgstr "含有下一个值的行不在字段中"

msgid "could not verify signature on %s since gpg isn't installed"
msgstr "由于 gpg 没有安装，无法对 %s 校验签名"

msgid "device or socket is not allowed"
msgstr "不允许使用设备或套接字"

msgid "diff on %s"
msgstr "对 %s 进行 diff 操作"

msgid "directory"
msgstr "目录"

msgid "directory argument %s is not a directory"
msgstr "指定的目录参数 %s 实际不是一个目录"

msgid "diversions involved - output may be incorrect"
msgstr "转向复杂化 - 输出信息可能不正确"

msgid "dpkg-genchanges"
msgstr "dpkg-genchanges"

msgid "duplicate files list entry for file %s (line %d)"
msgstr "对文件 %s 声明了重复的文件列表条目 (行 %d)"

msgid "error"
msgstr "错误"

msgid "error occurred while parsing %s"
msgstr "解析 %s 时出错"

msgid "executable mode %04o of '%s' will not be represented in diff"
msgstr "执行模式 %04o of '%s' 不会被显示在差别文件中。"

msgid "extracting unsigned source package (%s)"
msgstr "正在解压无签名的源码包 (%s)"

msgid "failed to rename newly-extracted %s to %s"
msgstr "重命名新解压的文件 %s 到 %s 失败"

msgid "failed to rename saved %s to %s"
msgstr "重命名新存为的文件 %s 到 %s 失败"

msgid "failed to verify signature on %s"
msgstr "对 %s 校验签名失败"

msgid ""
"fakeroot not found, either install the fakeroot\n"
"package, specify a command with the -r option, or run this as root"
msgstr ""
"未找到 fakeroot， 安装 fakeroot 软件包\n"
"或使用 -r 选项或作为 root 运行此程序"

msgid "file %s has no final newline (either original or modified version)"
msgstr "文件 %s 没有结尾行(可能是原始版本或修订版本)"

msgid "filename, section and priority may contain no whitespace"
msgstr "文件名、区段和优先级参数中不能包含空白字符"

msgid "format parser %s not executable"
msgstr "格式分析器 %s 不可执行"

msgid "found blank line where expected %s"
msgstr "在预想的 %s 中发现空行"

msgid "found change data where expected %s"
msgstr "在预想的 %s 处发现更改的数据"

msgid "found start of entry where expected %s"
msgstr "在预想的 %s 处发现起始条目"

msgid "found trailer where expected %s"
msgstr "在预想的 %s 处发现拖曳符"

msgid "full upload (original source is included)"
msgstr "完整上载（包含原始的代码）"

msgid "gain-root-commmand '%s' not found"
msgstr "未找到超级用户命令 '%s'"

msgid "general section of control info file"
msgstr "控制信息文件中的常规区段"

msgid "host architecture"
msgstr "主机架构"

msgid "ignoring -sd option for native Debian package"
msgstr "为本地的Debian包忽略 -sd 参数"

msgid "ignoring deletion of directory %s"
msgstr "忽略对目录 %s 的删除指令"

msgid "ignoring deletion of symlink %s"
msgstr "忽略对符号链接 %s 的删除指令"

msgid "ignoring duplicate override entry for %s at line %d"
msgstr "已忽略重复的覆盖条目 %s，在行 %d 处"

msgid "ignoring duplicate source override entry for %s at line %d"
msgstr "已忽略重复的源覆盖条目 %s，在行 %d 处"

msgid "ignoring override entry for %s, invalid priority %s"
msgstr "已忽略覆盖条目 %s，优先级声明 %s 无效"

msgid "including full source code in upload"
msgstr "上传数据中包含完整的原始代码"

msgid "install new files list file"
msgstr "安装新列表文件"

msgid "invalid override entry at line %d (%d fields)"
msgstr "行 %d 处有无效的覆盖条目 (%d 个字段)"

msgid "invalid source override entry at line %d (%d fields)"
msgstr "在行 %d 处有无效的源覆盖条目 (%d 个字段)"

msgid "line with unknown format (not field-colon-value)"
msgstr "含有未知格式的行 (没有冒号分隔)"

msgid "missing Priority for source files"
msgstr "构建源文件中缺失了 Priority 字段"

msgid "missing Section for binary package %s; using '-'"
msgstr "二进制包 %s 缺失了 Section 字段，现使用“-”代替"

msgid "missing Section for source files"
msgstr "构建源文件缺失了 Section 字段"

msgid "missing critical source control field %s"
msgstr "缺失必需的源码控制字段 %s"

msgid "missing information for critical output field %s"
msgstr "缺少必需输出字段 %s 的信息"

msgid "missing information for output field %s"
msgstr "缺少输出字段 %s 的信息"

msgid "must specify package since control info has many (%s)"
msgstr "因控制信息含有过多 (%s)，您必须指定一个包"

msgid "native package with .orig.tar"
msgstr "带有 .orig.tar 文件的本地包"

msgid "need at least one executable"
msgstr "此处需要至少一个可执行程序"

msgid "need exactly a filename, section and priority"
msgstr "需要一个确切的文件名、区段和优先级指定"

msgid "newly created empty file '%s' will not be represented in diff"
msgstr "新建的空文档 '%s' 不会被显示在差别文件中."

msgid "no binary packages specified in %s"
msgstr "%s 中没有指定任何二进制包"

msgid "no tarfile in Files field"
msgstr "Files 字段中没有 tar 文件"

msgid "nonexistent"
msgstr "不存在"

msgid "not including original source code in upload"
msgstr "上传数据中未包含原始代码"

msgid ""
"orig argument is empty (means no orig, no diff) but source handling style "
"-s%s wants something"
msgstr "参数指定的源码实际为空(这意味着没有源代码也没有补丁)，但给定的源码处理方式选项 -s%s 需要它"

msgid ""
"orig argument is packed but source handling style -s%s calls for unpacked "
"(.orig/)"
msgstr "参数指定的源码已被打包，但给定的源码处理方式选项 -s%s 需要调用解压后的包(.orig/)"

msgid "output format %s not supported"
msgstr "不支持输出格式：%s"

msgid "package %s has priority %s in control file but %s in files list"
msgstr "控制文件声明了包 %s 含有优先级 %s，但文件列表声明的是 %s"

msgid "package %s has section %s in control file but %s in files list"
msgstr "控制文件声明了包 %s 含有区段 %s，但文件列表声明的是 %s"

msgid "package %s in control file but not in files list"
msgstr "控制文件声明了包 %s 但它却不在文件列表中"

msgid "package %s listed in files list but not in control info"
msgstr "文件列表声明了包 %s 但它却不在控制信息中"

msgid "package %s not in control info"
msgstr "软件包 %s 不在控制信息内"

msgid "package's section of control info file"
msgstr "控制信息文件中的包所属区段"

msgid "parsed version of changelog"
msgstr "更新日志的已分析版本"

msgid "pipe for %s"
msgstr "供 %s 使用的管道"

msgid "plain file"
msgstr "文本文件"

msgid "remove patch backup file %s"
msgstr "删除补丁备份文件 %s"

msgid "repeated key-value %s"
msgstr "重复的键值对 %s"

msgid "source changed by"
msgstr "源码修改者"

msgid "source handling style -s%s not allowed with -b"
msgstr "源码处理方式选项 -s%s 不能和 -b 结合使用"

msgid "source handling style -s%s not allowed with -x"
msgstr "源文件处理方式选项 -s%s 不能和 -x 结合使用"

msgid "source package"
msgstr "源码包"

msgid "source package has two conflicting values - %s and %s"
msgstr "源文件包中含有互相冲突的值 - %s 和 %s"

msgid "source version"
msgstr "源码版本"

msgid "symlink to %s"
msgstr "符号链接到 %s"

msgid "syntax error in %s at line %d: %s"
msgstr "在 %s 处有语法错误，行数为 %d：%s"

msgid "tail of %s"
msgstr "%s 的尾部"

msgid "unable to determine %s"
msgstr "无法确定 %s"

msgid "unable to keep orig directory (already exists)"
msgstr "无法保留原目录(已经存在)"

msgid "unknown Debian architecture %s, you must specify GNU system type, too"
msgstr "未知的 Debian 系统处理器架构 %s，您必须同时指定一个 GNU 系统类型"

msgid "unknown GNU system type %s, you must specify Debian architecture, too"
msgstr "未知的 GNU 系统类型 %s，您必须同时指定一个 Debian 系统处理器架构"

msgid "unknown default GNU system type for Debian architecture %s"
msgstr "unknown default GNU system type for Debian architecture %s"

msgid "unknown information field '%s' in input data in %s"
msgstr "未知信息 '%s'在输入 %s 中"

msgid "unknown option or argument %s"
msgstr "未知选项或参数 %s"

msgid "unknown output from dpkg --search: '%s'"
msgstr "未知的dpkg输出 --查找:\"%s\""

msgid "unknown substitution variable ${%s}"
msgstr "未知的替换变量 ${%s}"

msgid "unpack target exists: %s"
msgstr "解压目的地已存在：%s"

msgid "using a gain-root-command while being root"
msgstr "使用超级用户命令"

msgid "warning"
msgstr "警告"

msgid "write diversion info to stderr"
msgstr "转向信息写入到标准错误输出"

msgid "write error on control data"
msgstr "对控制数据的写操作出错"

msgid "write original source message"
msgstr "写入原始代码信息"
